夜期又升 牛軍反cup時機來臨

跌咁多 聽日一定拉高比爺閪接貨
一開市即贏兩倍以上。爽

連登牛軍死曬？？

跳空低開，夜期升幾多都唔關你事啦

夜期升 日市跌

美股跌 港股咪升 d錢黎黎去去都係個pool到

Ho

聽日直升290 信我

留名

要求唔高 270 下星期先280

尋日跌幾百點，夜期升咗幾十
今日跌幾百點，夜期弱升幾十
咁聽日係咪又跌幾百點？

我觀察左咁耐就係夜期跌 下一日會升爆

今朝訓醒4張牛打晒靶 牛？不了

傻閪左一巴右一巴

adr 上啊 牛軍必勝

反條撚 準備見紅了

可以揀定另一隻牛

屌玩咩輸咩 唔玩啦

環保post
循環再用

熊軍呢？？？
出黎面對我啦

等咗咁多日,終於可以報仇

牛軍係咪得返我地兩個

牛軍兄弟。。。
critically endangered

臨收市本來想止蝕,好彩有信念

開市放左 尾市入返。
星期四hold 幾日。直上270

巴打好眼光 我開市冇放到,因為重蟹緊,點知之後直插落去